中學嗰陣 上堂睇過咩片 到你而家都仲記得？

墮胎片
搵個夾夾爛個公仔

阿源

用nokia6280睇用foxy download 嘅360p初犬

免疫系統血球啲片 冇咩特別
但睇一次喊一次
上堂唔知點解睇睇下流眼淚 好彩我坐得後又熄左燈
之後試下返屋企睇 又喊
過左一年 幾年後重睇都喊

屌我都有睇過

中一又係有講座講墮胎
播真血淋淋墮胎片 重要播幾分鐘
攞夾夾爛個BB 睇住每隻手 每隻腳點分開
嚇到好多人又叫又喊

死都會記得

試過上econ堂同個fd係枱下面睇pornhub 大家都扯左

互射咗幾多次

用課室個mon睇LoL世界賽

激光眼部手術 搞到我唔敢做laser

恐嚇式性教育

中三中史堂嗰陣播六四紀念片

睇完之後愛上芭蕾舞。
班上冇一個女仔輕過佢，好似羽毛咁3:37秒。

Animal Farm

喺電腦堂同隔離位睇av，嗰陣睇松島楓，不過唔記得咗番號

兩女一杯

墮胎片+1
好記得有同學嚇到暈撚左

Nick嘅紀錄片

中學雞果陣聽過，但呀sir 淆底唔敢播比我地睇
btw邊到有得重溫

唔知叫乜春奧運
核突嘢嚟

中一果陣睇鬼父
仲有睇過一路向西

到而家都仲記得個bgm

真

唔係上課不過係圖書館睇中東佬斬頭片

搖撚準備

電腦堂foxy dl火影最新集數

霎時感動
中文miss堂堂都開一集黎播

黑太陽731

青瓜小姐

屌有個Miss代課
佢教Bio又好後生諗住冇乜嘢啦
點鬼知佢上網搵咗個肥婆解剖俾我地睇
睇住個解剖師一路切開佢層肥油
一路拎住係手解釋呢啲係脂肪嚟
頂陣間仲要點樣食飯

校友？

Bio堂睇生仔片

two girls one cup

中學已經無電視睇
小學睇依套好記得

望咗一個shot 已經嚇親 成班圍住用電話睇

2girls1cup
人馬交

上美術堂播Pink Floyd - The Wall
勿相認

坐隔離個變態同學成日睇bestgore跟住係到喪笑 咁我有時又忍唔住望兩眼好不安
畢業後出外國無曬聲氣 覺得佢遲早會發癲上新聞

Dvdes-866

大隻佬
十二怒漢

有套係兩夫妻每次幾中一個死，另外一個就幫條屍浸中藥復活

最後唔少得happy tree friend

諗左成分鐘 發現一條都唔記得 真係讀屎片

Econ阿sir播巴士阿叔，仲要係原版有粗口

有套英文etv 好似有個急凍人

月黑高飛

我地讀國際學校 上堂半班都唔係本地人 好多外國鬼仔鬼妹
有一堂類似香港文化既科要讀 之後有個老師播夏韶聲先生既MV - 空凳
播完全班呆哂 果時大家都聽緊big bang 算係k-pop黃金年代
你唔好話夏韶聲 你講其他香港歌手都未必有人識之後個老師話呢D先係香港歌手 我地好多同學都唔撚識欣賞 係度笑 呢個就係果個MV

一開張凳係度靈異搖擺都有一班人發生小許既笑聲 不過係忍笑聲
一直去到2:06 個時韶聲先生突然大叫 我地全班就失守 係到爆笑
雖然我知隻歌係傷心既歌 但係全班人半班都係鬼仔鬼妹 真係完全唔撚會明 有D廣東話都唔識 笑咗好耐 之後個老師上堂就冇播過片
係咁比reading 算

有個同學細細聲講咗

十幾年前
仲有history睇Life Is Beautiful

有個同學細細聲講咗

早熟
播足4次

教班靚仔事實都話恐嚇
咁不如同佢地講墜胎咩都唔洗做個胎會自己消失啦

扑野家
瞄撚準未？

中一 IS堂最後個chapter講點生bb
播片睇鬼佬點扯期同點屌鬼婆
同女神坐埋同一組一齊睇

又唔撚係要達致咩理性嘅目的呢啲教育真係垃撚圾

Kobe 最後一場

731部隊 雪凍隻手再浸落熱水度 成塊皮甩出黎 cls

TKM

肯定係08年奧運火炬傳遞
個陣係學校睇住直播

好記得睇果年係中二 同個fd完咗個講座扮唔舒服早退去咗網吧打機

中三個年drama 堂阿sir 播閃靈,結果有露點畫面成班起哄話咩受創傷之類要投訴佢個亞sir嚇撚當場park爛隻DVD 同道歉。
然後瀨撚晒落個舊生度,話咩係舊生推介佢播。
諗返起個亞sir個老尷表情都想笑

有個女人嘔完落個盤到然後飲番落肚

生仔片
一世都記得

ching 講緊嘅係 三更之回家？

中文堂睇《公主嫁到》學中化

仲幾得幾尾果幾堂中史講六四播返當年啲新聞片
一個平時好惡死又嚴嘅miss 播完之後竟然喊咗出嚟
仲叫我地第時都一定要記得 當年係有單咁嘅嘢

Kobe last game
就算爆曬數據都要比錢買

老虎交配

長頸鹿交配

條片仲有廣東話旁白好記得插個下個旁白講「嘩 一擊即中呀」

睇人在野bear食野

上physics 堂必睇!

係美術室睇拔眼球自食片
但依家覺得好假

想睇

攞d生曬性病嘅賓周同閪嚟播

一理通百里明

初犬， 好懷念 當年j左幾十年

Finding nemo

謝sir撚係咪要全面進場?

分手擂台
個代課阿sir話：今日作文堂畀你哋睇條片，之後就作篇文講下你對呢條片既睇法啦！

廿八座大王
我俾碌蕉你含
小息成班同學自己開黎睇

究竟有幾多我地學校人係連登仔

鐵達尼號
個代課老師代半年英文堂就播足半年電影比我地睇

中四有個英文老師連堂果陣係mmlc室播命運自選台，爭少少就播得哂，係高潮位落堂，走果陣流哂馬尿

咒怨
英文堂播，全班一齊睇

小學就有
差唔多年年聖誕都播
內容係講有個落雪既村莊
有個男人對人既態度好差 後來有晚有個天使同佢講今年會收到份好特別既禮物

結尾就係佢送左對好靚既紅boot俾個好窮既細路女

Halloween播世界奇妙物語

中學上堂睇過果啲動物性交果啲片 馬果啲
小學童年回憶 happy tree friends

下雨天留客天留我不留

通識堂睇阿源

我係音樂堂播

我睇嗰條都係類似 一開始刮既時候影到個bb張開口 仲要放大個畫面老師話佢喊定叫 套片好似叫無聲的吶喊覺得好嘔心又慘

加一

Akane

2 girls 1 cup

你有壓力，我有壓力，你做乜挑釁我呀？

中一定中二 science堂播扑野片

ＡＬ果陣，用同學部手機小息個陣上ＴＵＢＥ８睇霧島奈津美套無碼護士 ＴＯＫＹＯＨＯＴ

同學勿相認

仲有上堂果陣成班圍埋睇扑野家條片 算唔算

呢個我係讀Ｕ果陣係電腦室開過黎睇

鐵窗邊緣

針唔拮到肉唔知痛
事實就係殘酷
就係要俾你知道真相

吉野

納粹人體實驗之類嘅嘢

無限粟米場
仲有，個女人駁住條喉痾屎落一個男人個口度
ICQ 年代

有文字、有插圖、有講解⋯⋯

係咪要將所有嘢擺曬係面前先至叫做係直相？

洗唔洗帶隊出去去睇人墮胎先叫做針拮到肉

一打唔洗找

高清無碼生仔片
睇住生出黎嗰下都覺得痛

eva 明日香被人分屍個度

文化大革命－廣西食人

一理通馬國明～

有個frd呃左通識老師播中國共產黨屌屎忽

舊時每個禮拜有一堂中文堂會播電影，
記得有一套講個電視台做娛樂節目，
一班人搭個小鎮大場景出黎，搵咗堆演員扮小鎮居民，
將個剛出世既bb(男主角)放入去，然後用鏡頭拍佢每日生活同成長，俾外面d觀眾睇
個bb長大成小朋友，慢慢覺得好似唔多對路，唔理居民(演員)反對，跳出comfort zone去搵真相
最後爬小船出海撞到場景最邊緣既墻，發現有度門係度，天上有廣播問佢係咪決定走出去，同佢講外面世界冇佢依家生活咁美好，但最後個男主角決定走入真實世界

好想搵返呢套戲睇多次，印象深刻有冇全能既連登仔知道套戲叫咩名？搵唔返

巴士阿叔
愛的抱抱

電腦堂上kyo睇信長片

the truman show

thanks巴打

原來禁多學校有播墮胎片
以前宗教堂阿sir都有播過 不過係有馬版

外國大把都係咁
唔咁做根本冇乜阻嚇作用

Conjuring

數學呀sir播my little airport 邊個發明了番工

有個呀婆講翻二戰個陣
間屋得翻佢同佢呀爺 當年佢九歲
呀爺聽到日本人嚟到 叫個孫女入房唔好出聲唔好出嚟
日本仔入到屋 見到有女性衣物
就捉住呀爺嚟打 仲搵刀桶
個孫女當時唔知咩事 只係好驚呀爺會死 所以走咗出去
之後就被幾個日本士兵強姦咗
事後見到一身血嘅呀爺係客廳喊到不似人形
個呀婆提翻件事個陣都喊到情緒激動
我睇到喊咗幾包紙巾 老師同學都嚇親

細個好鐘意睇

成語動畫廊全集

以前睇好驚

秒速5厘米

變種麥樂雞嘅卡通
冇咗個頭，隻雞得雞胸同雞髀，但仲生存到
隻雞仲可以喺度行

警訊

血鑽

搖撚準備

我都有 個時有條仆街話好似肉醬意粉
屌佢老母睇完有一排見到肉醬意粉就唔開胃

音樂堂播仙樂飄飄處處聞
好似咁叫

成班一齊開個screen 黎睇Kobe last game
好感動

以前中學出咗啲大陸手機可以睇電視直播
上緊堂同隔離位拉長條天線睇衝上雲霄1

鐵窗邊緣 初中開學一定播校園欺凌個集
墮胎片 宗教堂播過
仲有一場思辯之旅 又係宗教堂播
不過自己試過上堂睇happy tree friends同霸王花

音樂堂播過歌聲魅影 (周年版)
成班友一路睇一路笑 唔知做乜

不能說的秘密

塔利班定咩鋸頭片

小學播再見螢火蟲

之前F2嗰陣啱啱考完試派埋卷，又未放暑假，嗰miss埋打算係youtube搵啲卡通片俾我地睇，問到我地想睇咩嘅時候，有個仆街就大嗌happy tree friends啦。屌點知miss唔知咩係happy tree friends，然後真係搵黎播，頭幾秒佢仲笑我地白痴鐘意睇啲幼稚園嘢

個阿sir播爆丸
點知禁錯 播左泰文版

我地係咪同學黎

播日中戰爭後d 大陸生還者既傷勢

黑白片都睇到作嘔胃痛

睇大笨象生仔
勁多血咁屙個仔出黎

個陣成班男仔係到啦啦 啦啦啦 啦啦 啦啦啦

通識堂每堂都播頭條新聞

人文學科老師食晏播黑太陽731.....

睇nba

細菌大王

Last night～woohoohoo～I stuck it in the wrong hole

中史堂播雷霆救兵搶灘

中化堂睇活著
中史堂睇天安門
西史堂睇舒特拉的名單
英文堂睇血鑽

條撚準備

英文堂播Invictus

未睇過
有冇link

Ghost car，小學嗰陣個鬼佬阿sir話㑹醒神，結果睇完之後嗰幾晚都瞓唔到覺

西史堂播雷霆救兵
化學堂播六四
英文堂播call me maybe同the show MV

英文堂睇annoying orange
真係好煩

中文堂睇2girls1cup

初犬正啊，j左好多次

阿sir播電影一齊睇點知套戲有露點,出面仲要咁啱有換課室既一堆中一行過

Netflix有

烈日當空

上chem堂老師提早教完書叫我地抖下
但又唔記得自己冇熄project同喇叭
係度睇張智霖訪問

中文堂播唐山大地震
miss唔記得咗開頭有pair男女扑野
飛都飛唔切

我隔離位仲要係女同學
勁尷尬

on9個個都唔同account名

Av 好似仲要係女教師 我記得個體位係後入

電腦堂開2 girls 1 cup俾格離兩個同學睇

中史堂播黑太陽731

活著

屌點解我冇睇過

sport injuries
隻腳條條fing果隻
好過癮

初犬真係正
當年用foxy真係會down到好多驚喜嘢出來

上堂播過 機場客運站 同一套荒島求生片
小學定中學就無咩印象了

百格切頭片

噴彩虹滿意？

通識睇上訪信訪 死頂都忍唔住喊左

校長食橙皮
中學都拎番出黎bin c

墮胎片

Charlie and the chocolate factory

悶到打喊路？

個個都睇恐怖野嘅
我記得有套係叫supersize me
講條友日日食m記

火影 鳴人之死

Super Size me

電腦堂睇嘔金寶粟米湯, 成班一齊睇住條女扣喉嘔完月飲番再嘔再扣喉再飲係咁loop

朝早個陣可以上班房，有一期班同學好鍾意睇恐怖片/探靈，就開projector 睇
第一次睇人形蜈蚣，原來真係會有想嘔既感覺
覺得幾深刻到中午都無乜胃口

一樣

仲有上堂睇心靈映像

中學個時未手機睇片未發明
學校未有projector

觀瑪仔

Truman show 第一次睇覺得好新奇

呢個中小學加埋最少睇左10次

地理堂睇電影
好多熔岩流係地面
啲人用野一個個圍住熔岩唔比佢繼續流
有冇人知咩戲

最記得上化學堂，Miss想比我地睇啲唔同化學元素溝埋一齊有咩反應，所以就上youtube搵片，條片一開始都正正常常，跟住佢溝完之後，個畫面定格左一陣，然後我地成班人好全神咁睇會有咩反應，跟住下一秒就jump scare左個killjo出黎，嚇到全班大叫